內地親戚話内地呼籲5好去香港

據說內地傳21號示威者圍解放軍營
話示威者係黑社會
仲話有朋友14號黎香港比人打+查身證

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將唯命是從嘅警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

查身份證+打人而家星期六日最低消費啦

啱呀
死返晒上去啦